係咁話個市price in左個班傻散

點解星期一跌？

跌就梗 但一定唔會星期一即跌

星期一最後逃生門

幫你收窄範圍 十日內一定有一日係跌

一樣諗法